45% 共和黨選民支持示威者，不割

One in five voters - including 45% of Republicans - approve of the storming of the Capitol building

但連登早已割

-0-0

等同香港藍黃姐， 唔經歷過唔會醒覺

得嗰45%
即係超過一半共和黨人都係part of the swamp
美國無得救
和平太耐，無人識應對班仆街

連登都無成份 有咩資格割

要睇係2分法定3分法

如果係
支持 中間 反對
45% 已經算高

咁一部份人岩岩半年先吹奏緊law and order, 未轉得切身既

共和黨嘅45%
當民主共和支持者各半
即係只有1/2*45%=22.5%

樂觀啲睇
四年前支持港獨只有17%
可能呢幾年會有愈來愈多美國人覺醒
但以香港人角度睇，美國愈快搞掂愈好

連登果頭話支持美國內戰，轉頭美國死幾個人，真係有內戰味就割都割唔切，愛侵力真係笑死人。

連登仔可以自宮切割

成個gop，侵cabinet 甚至侵本人都割左
都幾肯定成個右翼比人一鑊剷起左

共和黨根本已經散撚咗仲有45想點樣

侵同彭斯都割咗

絕望嘅右翼
但無人識得出嚟領導

1月6日共和亡左黨
1月20日美國亡左國

btw 作為中國人既各位根本冇得輸 2021年起美國只係中國人隻狗 以後見美國狗就屌 唔夠講就屈鳩佢歧視 總之全球60億 面對有46億 你都係大爺

其實到而家都唔明究竟暴力喺邊
國會特警今日澄清冇警察死
反而示威者嗰邊一個被槍殺
點解會吹到恐襲level
然後美國人又信呢一套講法

原來恐襲咁低門檻，唔怪得中共話香港抗爭係恐怖主義啦

2025年係wall street飲住茅台, 大把洋妞爭住含